請各位發夢留意以下人士特徵

因為好重要
前線已經見過好幾次 好彩手足叻仔無理鳩佢
和理非都要小心
1 揸咪，唔答手足任何問題
2 理虧之後唔撚理你
3 帶路撚
4 中途失蹤
5 唔帶口罩
6 通常一男一女

冇人拍片？

唔好特登諗住捉
我係連登捉三毛都唔係咁易
獨立思考就得

推

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰